今次仆得街 hsbc 跌到落28蚊 仲溝唔溝貨好

銅獅子都敢郁，預左啦

買

郁得銅獅子就知道大凶兆
跌到變仙股就會反彈啦

20先啦